今年十月熱到...

之前平均氣溫最熱都係26.8今年講緊係29.2

全球暖化

冰川融化

高過平均好撚多

屌你原來十月正常最低係23，今年就28

依家12號姐

上年成12月先涼
仲要突然之間涼

上年2016十月係史上最熱，不過涼過今年好多既